有冇人屌過錢大媽？

錢大康老豆應該屌過

好多支那人同支港人買

Lm

豬肉不隔夜
只會凍下去